SHF拉打特攝綜合POST910 CSM K先生咁膠點買? 要一

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販
]

預計
12月中

20年
4月 22號截

5月 DED 22號截

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

到

lm

5

新手留名

新post 留名

wake up~

炒到1380，痴媽根

遲下會跌

洗唔洗吖來緊又有第二水

4月貨任撳

濕晒留名

佢可以單出腰帶 唔洗跟武器

新Post要一！

新po留名

看 奧野壯勁迷人 中分都靚仔

支持壯仔

龍裝者睇寫真

一落機又慳返筆kiva pass得

我推薦this

老婆上水支持壯壯

佢哋就好啦可以睇完書睇真人

welcome back

深夜搵機會讀書會無就聽日先

實有機會既

凌晨機好辛苦

燃燒生命

I know that feel bro

是咪有岡本教主

開心咪得

格連同天地帝王
我要晒.jpg

興奮

上水留名

真花老公出發去探老婆?

你地唔好打啦

凌晨機係挑戰人體極限
機上又唔好瞓
落地放好行李又唔夠精神去行街

幫呢到巴打問候下佢

我搭過一次凌晨機，仲要好死唔死upgrade我上商務，搞到我身痕走去睇戲睇咗半程機，最後落機第一日喺酒店訓咗大半日

車厘龜頭痛

我咪係落地全家人行到夜晚7點左右頂唔順返左去訓

搭完凌晨機，每次個人落機都仲好眼瞓

買左隻胡迪大戰拉打

after all you only human

早

早
落咗機？

係

開心

早呀新post留名

新po lm

早
新post標題唔講12.8 負皮

20號開訂

結衣

早乳
睇唔到

想用全新兔兔換evol

個網又收咗皮
click入去先睇到

睇到了
臭手？

有啲難度

諗住加d錢換

換到話我知

買隻全新啦

兔兔600
Evol 800

入喇，幫手睇下有咩產品唔俾影相
求文字直播

有 SHF 夠了

泊巴早
結衣堅正

早勇
丁完借黎

今次既參考出品好大機會會出
但係無卡里斯
話時話，舊平成csm都出得7788
係差Agito同響鬼

兔兔ins炒價$630
但evol 最平都要$800

早雄哥

抵啦訓覺好舒服

同女上司瞓仲舒服

你試過？

未試過有女上

試過返唔到轉頭

阿泊又係到恰鳩我地啲毒撚

女上司*

咩黎

應該係d雜誌

隻metal build好cute

台仔啲賣飛網真係on9
ibon碌三次咭都唔得，kktix一次就得

戰績如何

就咁魔皇kiva set 都要$1050

Kivat belt真係好唔csm好糾結

W都係1260咋

紅2E

咁少野玩都要3千幾
好唔值囉

我俾個機會你講多次

咁差好遠 W個條無野好玩
不過我寧願唔要d無謂function 平返d好過

課金吧會長大人

路過 但就快上機冇時間入去睇

係時候相認

Rkf zero one 強化from 今日會唔會到港

我係會員咋狗狗會長

尋日現時點有160定170

1.5真係冇乜討論價值，spec一樣改少少色

屌 遲咗少少出老秋 間間啲薯片新帶都賣曬
得返zerone+薯片boxset on99

又針對咪碳fans

Yodobashi都冇咩

有冇地址

撞進我心間 戀上了咪碳
一秒從未想折返

車站隔離果橦，唔係radio會館

咁快有

我去搵下thx

都係賣曬 得返大量boxset...

遲下再搵啦

我七點機返香港…怕香港貴

冷靜啲好無

DX唔洗驚啦

間間都畀人秒晒 燥燥地

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多支那人到我返酒店hea算

我估Vulcan 強化係 Assault Wolf + 另一件Grip
佢無lala 就咁"Wolf" 好怪, 而且佢係有錄 "Magnetic Blast"

凌晨機係攰啲

我都想觀察多陣妹妹仔一齊食魔法蛋包飯

冷靜啲

出軌了

做咩咁睇唔開

後追無煩惱

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

一直對依個現象好有興趣
頭先仲見到有人參拜咁

女僕cafe？
傳聞十間有九間係伏

新po留個名
隻evol終於到貨左右兩塊野頂住對腳好難坐

突發 ！！

商品化決定＆12月20日(金)
魂ウェブ商店にて受注開始決定

要一

買到 唔該巴打

你要一箱？

要一箱用黎做咩

打飛機用

呢隻好似一比一?

好似直頭帶得上手

戴住打J

寂寞的大老鼠

佢唔係寂寞好耐啦

你都唔係

已紀錄

已blk

又屈我

早國

mk雄

未見過又屈我明明我肥矮窮毒柒

大雄日常

哪有女阿狗又恰我

你講野語氣

史官又黎

雞雄好仆街

多女雞雄玩多P
E丫E丫唷

用呢個名個陣已經唔係

連登有個大仆街

雞雄哥人渣

威水

挑戰全po最高負評

雞雄哥挑戰老鼠

你哋個個都有女 原來我先係少數派

啲舖應該收哂？

我都無女

如果我食埋飯都差唔多

諗起上一個

你唔係有女上司咩

係OOO色紙定係嗌人落地獄？

自爆唔答

會唔會係馬xx...

挑戰唔到啦 你地咁唔給力

過埋聽日就置頂佢

終於得閒帶佢地番屋企

幫我行埋 聽日遊行個陣仲未翻到香港

我有傳送門

話說我隻舊dcd都好似有爆手

咁慘
都係手踭位？

細字仲以為雞雄講女

唔講啦似你咩

係啩有條黑色嘅痕定唔知咩咁應該係爆咗但唔顯眼

我唔做呢d野

真雞雄收得好埋 雖然人人都知佢啲嘢

我都想有得收埋呢啲嘢

雞雄哥真係好嘢

上面個加密咩黎

又好嘢啊史官

好好嘢

阿狗想點

雞雄哥好勁 係好勁

我係靚狗宮 無敵靚狗宮

大家早

死開點啦臭口雄

佢係多女雄 嘩 嘩 嘩

一見女佢就鳩痕好嘢

嚟緊係咪到cam fourze

Csm

批准樓主置頂

推

超生培慾

哂女以為用四層加密就無野啦咩 我話你知...罪加十等呀

清算雞雄 刻不容緩

最憎人曬命

你唔係？

我無依家無

宜家blk人要輸入「封鎖原因」

我次次都無輸入

次次.....你成日扑?

差唔多隔日就扑一個，出面真係好多五毛呀

屈到

個list好似會full

召喚預巴

乳鳩已full

話說寶琳模倉會執 宜家將廣開左分店

支持

去過好似唔多嘢睇唔知係咪細舖問題

深水埗個間大好多 新開將廣好似大左
寶琳個間真心細

寶琳有咩？邊個位置

1期 有個好似冒險樂園既物體附近
下年2月全面轉去將廣

大大們平時用手機點幫啲拉打影相
玩左成晚得呢張比較滿意

哦，平時好少行果邊
我知附近有間game舖

仲有2期h&m個邊天橋出口 vango對面有間零食鋪有一大半賣玩具

tko少鋪 唔係得明眼人既.....不過人地都番生啦

我覺得明眼人由始至終都無死過，平時行過信和嗰間，都係大把人行大把人買野

好似一日賣左600隻vf-1s fatfat

唔明你想問咩
比啲相你參考下

你講就差緊少少

劇透

乜咁樣好玩咩
無條腰帶都可以咁玩啦

有冇音效先..

把口自帶

邊到有生肉睇

頭先咁啱見到有直播

好有狗公feel

睇到都覺得尷呢

對唔住囉

人地老公到邊

早
訓醒見到有人為咗儲齊平成廿騎連ko kabuto都買好肉酸 依家又一套放返出嚟

嫌貴我會揀模型或者舊版早晨

又針對我

嫌貴咪唔好學人呃like又唔係必需

Kabuto我知貴就一早入左模型，係高少少咁咪一齊擺post唔企直囉

預鳩早

早，又有圖

開始認到

預巴早

做得好

劇透注意

Asuna出場了

終於login

美仁隻kuuga重未肯出貨

大家早 大家加油

儲緊dx，邊間通常會返新貨

明眼仔唔藍都唔幫襯啦 返貨都唔新嘅

唔好去幫襯kuuga胎

有冇巴打交換色紙

好遠，呢間都藍咩

生意手法閪

昇華zero one得d字係金

都當係特別色紙

想問下555 3人嗰張係唔係金?

多咗張kabuto想換Faiz

呢間唔係代購咩

嘩555色紙唔係燙金咁簡單
成張都閃好正

上水

正皮

我都想換faiz

爆兩盒都冇faiz

巴打你個名

有冇重覆？

想爆返盒...好似好多人買
咩價位一盒

190左右

早
雞雄哥好野

兩位大佬早

mk註早

咁早嘅

有嘢做咪要早起

已經夜瞓啦喎

咁遲瞓咁早醒唔好呀雄哥仲要日日都咁大輸出食幾多健肝產品都唔撚掂呀

已經唔提了

一番好意講事實

早呀

早啊

所以依家好眼瞓

大輸出無呢回事個肝就爆就真

東映養豬場

瞓囉

係巴士恰陣

樓主個置頂想點

佢玩上癮

置頂錯

#268 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

驚大家追post辛苦

狗宮早射

哭泣早射

雞雄哥要一

樓史好波

天氣寒冷

暖咗啦

凍到唔想起身

一抽就zero one

雄早

住山卡啦地方仲係凍

完成任務

唔覺

啲石未郁過，抽埋faiz先

我以為色紙

pad啊，9點開活動

無玩..

中咗poppy x2，kuuga x1，完

差隻fourze

差faiz，電喉，super 1

山卡啦地方氣溫再低一兩度

乜部機有鑽蛋嘅咩

暖喎

繼續伏到仆街抽神up10石機好過

今日短袖衫加件外套就返工

我同阿泊個到再山卡啦啲

唔係有拉打都唔想裝返game抽哂佢啦少年

獨立咗果度凍咩

一樣

反而pad一下就中，隻shitty war抽左1200石都唔俾張shinning hopper我

因為再販到一車車

出街收好啲，RB果啲到時越換越sad

抽曬手頭上個30石

都幾

成日唔著衫緊係凍啦

學你咋

送果抽又中ex-aid

我都係想中咗exaid同電王姐

笑到仆街
點解雞雄成日唔着衫?

同問

嘩 老母搵仔

巴打

Shf 幾時出迅雷滅亡

魂限見

威啦

巴打好靚仔

恭喜註蛇

kiva csm開波了

祝福呢對新人，百年好合

點夠你黎

港魂順到呢

早
抽左成百石，得隻exaid
Faiz同zero one呢

肥矮窮毒柒

一隻新嘅都冇

已fc
真花老公係靚仔
但溝女都係雞雄勁啲

任買架喎

無女

你有真花咪夠洗乜抽

任撳咖喎

kiva 好似唯一無咩人提嘅CSM

sor囉燈死咗

無海海加乘所以無乜fans?

...情願出亞極陀啦

衰啲講句
真骨K先生咁多人爭咪又係因為未出過shf搞到齊唔到腳又撞正熱潮

支持Agito

我自己半個fans黎

舊平城係咪差響鬼同agito齊csm

諗唔明csm kiva對眼點解要換parts,唔用led

成本嘅嘢

Kiva套野幾好睇

得 無問題

加價

冇理由dx果時都做到變色眼

加完更加無人屌

笨大：吹啊

TVB劇情模式，爭產，爭女，最後齊出動

認真呢

Kiva風雲

將重點放哂去睇1986年條線係Ok既

笨大: 成本加500? 個價加2000咪得

記得有人特登整合過點樣可以淨係睇1986年條線第幾集幾多分咁睇

終於抽到舊一號，rx終於有武裝

小說版都OK，劇情正常好多

美仁隻小野寺仲未ship

唔要了

關我撚事咩雖則都想參加下體驗下

下年囉

點解唔買現貨呀謙少美仁都幾貴架喎要5舊幾

你帶團啦不如唔熟呢啲

你無買多隻比狗宮

更加唔齋

幾時打邊爐

唔熟*

我有

熱氣呀屌頂唔順
況且預鳩睬我都傻點成團

埋單應該5舊平幾蚊
都係尊重Amazon先唔cut單
但明明佢自己話1125有貨

我有隻 想換美空寫真

佐藤健同Woz一齊拍劇

係呀

同事務所師兄弟黎

套劇條預告砂糖係魔王

慶祝吧.gif

好唔爭氣咁撳左條kivat belt

我要拎電喉

現在先12月拎到幾時

佢問緊你借時光機

想當日泊巴都拎到diend

早晨

拎完都可以繼續拎

雞雄哥好野

但tatsulot 真係唔得 鳩到一個點

隻fourze難抽到

新手唔明

哦

孤泰迦再開訂

一車車

露過緊場的小睪羊

正

真係唔明

點解要叫雞雄

一板板我就戒

阿泊鳩up

拎電喉

成日話部時光機係我房

如果多啲人覆喱一層好似會易啲上google
雞雄哥好嘢

玩咩扮失憶

點會 埋單唔洗4舊7喎
不過佢應該哩2日先ship

應該過左取消訂單個期啦
點都要硬食

咁以後新post就放喺第一頁啦

雞雄哥好嘢

雖則amazon 都真係有時有平貨又有逃生門但個次係日本見初發售見到原價鳩衝咗2隻所以CUT咗單

做人不要太mk

連你都咁衰狗
BTW嚟緊仲訂咗咩玩

識玩

三隻剛剛好

邊個做架
依度靜靜地認左佢

今個月得密瓜同太郎個仔

主力玩三本寫真

蜜瓜大將軍

想要

有機會喎

係咪雞雄哥

反而有舊模可以用

膠羊你咁大膽踢爆雞雄哥啲大茶飯

雞雄哥下下都箱入
點跟呀

不得了

csm訂行版都要百幾蚊寄存費

少人訂？

一set$3000有幾多個真係有愛訂
唔排除有人會照買黎炒

港魂唔係統一收$40咩定我get錯

某舖訂價

鬍鬚佬

黑貓$40送貨嘛

靚袍去咗邊

出未

有stage開心仔

唉仲係DISPLAY ONLY

信我把鳩咩 信啲陰道消息啦

都唔意外 話曬今日出咗件T

想入一箱

差唔多喇 上隻魂限都昆蟲聯組 呢隻出都5月/6月

入去劫哂四隻shf

地下果個可以.....

返唔返到嚟另計

細妹唔知出唔出呢

佢地係唔係收埋坦坦

冇影
係收左坦坦走

咁我就唔入kiva la
等dark kiva

唔入Kiva儲唔齊廿騎

撚完放番入去

你去試下

現實撳到你贏

出！

細妹其實幾勁 回人血又得 合體又得 仲可以一野轟開dark killer

細妹有儲開shf 成日同佢一齊玩

你仲有無儲光美

🤫🤫

色紙art5張天道好型

藍黃色01係金卡？得隻字係金色

今年唔小心買咗系列

得10樣有買

有無米王全中

咁少，冇可能

計埋上一次，差furze,唔想為咗隻野再抽

米王預鳩

sor囉

火箭頭可以直接買

火箭頭真係最難中

我遲啲執下睇下今年成績表

食女成績表 期待

點跟
數數下我都冇再記

w都唔好得去邊，17x石都冇再中😂

預鳩買得多
雞雄就屌得多略勝一疇

我是一條小水魚

一號要一

中咗12
另外有2隻出年先到貨

點跟
雞雄哥好嘢

有咩用

其實魂展個期我都企咗係個度考慮過買唔買

無嘢掛袋可以掛下支持下

下年唔小心系列

臨時

點跟

都暫時有6隻

要啦

多謝雞雄哥

電王我唔收錢 要面交

除咗擼擼鳩同慶祝吧都有訂rescue suit同gg 係幫人訂嘅

哭泣哥訂多隻約炮

30抽落去得隻rx同exaid

煎巴檸檬

上次已經抽左呢兩隻
今次8抽得一隻01

我想要新嗰啲多啲

Fb多左咁多退坑潮賣shf

打完卡呃完like咪放囉
尋日先見到有人放全set 平成拉打（$13500）
全部都係已開封，可單隻買
價錢同全新一樣價

啲野都係冇咩平到

2手已開封Kabuto 開價$1300($1500？)

有冇geiz

.....放漏咗

開左好多日

當日唔喺香港
我以為秒close咗

咁實跌硬
嗰時Woz懶係阿美訂
連運埋數4xx
點知而家四圍都200幾有交易

望到bandai條片仲以為電王CSM都出1.5

早呀四川

係四川嘅吉祥物
老闆真係有面笨大都要出合作商品畀你

繼續吹.gif

有咩要一

好唔慣冇陰同埋佢啲相係咪多過前幾年個啲女角成日有貼唔完嘅圖嘅

玩下勁猜遊戲

買唔買公仔呀預鳩？

買嚟把撚...

今晚飛

又凌晨機？

年輕的好

第一眼睇以為ora黎

車車level2要一

早
g gen 88%
但係仲爭Seed同Wing未打過

82%
seed d最後一關 月鋼 00 未打

係有一下以為係

我屌哂

seed系列淨係打哂觀星者其他打咗一關
wing, g unit淨係打咗一關, ew未打過
應該星期六爆機了

係ai秘書嚟?

shit啲關多到

好快手 我得49%
打normal 一關都要粒幾鐘 一日打到2關算好
多數都係派遣下

預鳩清得快啲我嗰堆關有排捱
派遣依家刷錢算全部放Wing EW level 7升甩毛再賣一部賺三萬

我用觀星lv8升突自都好好賺
你地打咩難度？

錢都費事刷
每一關
艦攻 成隻艦啲機用嚟開發
遊擊 清場用

打normal爆機之後應該打多轉hell

早泊

早哂大家

好鬼眼瞓

我隻Kuuga Amazon 仲未派貨

有得cut就cut la

好少見你咁喎琴晚⋯⋯⋯搞咩嚟

好似每晚熄機都仲見到你係度好勤力

幾時帶我哋打龍仔

泣泣又串

我都好眼訓

等你開聚魔之地

你到MR100未

專心g gen緊

強烈譴責

支持魔劍

打g gen好攰，一晚打完一場已經唔想再開

shit啲關直頭唔想開 為白金頂硬上

追白金
我就係一嚟就開seed打hard，玩一場好費神

一黎就打Hard,正常

啲機長期都就爆咁，好大壓力
下場都係玩返normal算

figma桐狗23號出貨變聖誕禮物

如果船期無遲嘅話

早 射左半日波

早
仲係好眼訓

大不了新年禮物

冇訂既路過

要攞白金剎那仲要打一場OO劇場版第三關extra難度夠哂壓力

近期iron man shf又出新85又有啲舊嘢再販

世上無難事只要夾硬嚟

終於出

新85冇訂 訂rescue就算 間間廠都係咁出85

游擊兩隊打到佢仆街, 下round再係最頂出返哂嚟

想知超越之龍嗰關係咪好難打?見人話要屈魔劍map技

map炮唔洗搏刀嘛...

好多選擇乜都買下可以加強你屋企個陣

哦以為有啲咩設定

係咩

咩係咩

最近加左隻機械臂同套nano suit

同壯老婆交收

Thank you Kai Hung

反而我怕啲qc
次次年尾就係qc嘅挑戰

大媽趕住返鄉下

新年前出貨既產品 真係qc挑戰

一直都有喎

咪擺咗係「出未」嘅隔離

展品隻色

係yellow咩度睇係綠色嘅

同學玩完唔該啪番好個拳頭ok?

我打得好慢，尋晚先完W
依家先22%
仲要係夾埋G-Unit
D機都仲係得8部更加唔好講戰艦

想問下有冇人帶紫外線燈去照囡囡figures

奇異果再販

咁你想點先

中古舖就有可能

不了

今日一抽中咗fourze

有盤面了

所以買囡囡figure 唔會買2手

仲中咗第3隻black未中過其他6星

再課

繼續課

課 唔中既話再課 課到中為止

無玩開 唔課了

新嗰啲鑽一隻都無
仲要今次先中永夢
成百石射落海

打左story mode未
完第一章有100石

課完咪有得玩

新手唔識 今晚研究下

抽埋嗰100石佢, 唔好放過

抽多兩隻black 可以5換1

點樣換有得咁架咩

交換所
5隻6星換一隻6星

pm我你個id
1,998,644point嗰個好似都好勁下咁

6842

啱啱加咗你

冇去旺角一排原來出左色紙都唔知

上網搵快啲, 見人放一套五百幾

iwae

約膠收好煩

今晚囉

打g gen照開派對

煮飯仔

突然出密左

世界難撈

天道也窮了

utuber要一日一片

其實有咩用耐冇玩琴日再新帳屎窟痕抽到

課左8蚊(中zero one)，必中科蛇，必6(中 faiz)
齊SET (super one抽到三隻...

註蛇
無乜用呀

8蚊喱個又係咩嚟

無乜用，不過呢隻難抽

課金果度，有一個8蚊係一石加一抽

貪得意支持下抽佢送個100石

又01又Faiz又電王想點

三隻都唔中無dcd唔課金

7抽全金放置play

得隻火箭頭據說有用？無點研究

據說係難中

利申為抽而抽無玩好耐

有沒清想要原子既對話片

大概講啲咩

美空絕密寫真交換，pm

唔洗 你地自己傳閱算啦

關於咩，又炒戲飛

你攞完再pm我吧

機場某國人啲R音勁到呢
好撚頭痛

避到就避

冇位坐

3%

好勁 4隻6星

你要邊樣

2次加埋3隻無無都係無電喉，faiz又無

有日佢去Tst ht拎野撞到個人 然後d對話好尷尬

今次三抽都鑽
2 555，1 Super1
但我想要其他
特別電王

火箭頭一般
繼承用既

打pad story mode好辛苦

要轉果下痛苦

佢比你個隊真係好新手向

完左火龍女有成100石喎

慢慢愈上愈高級

努力中點解pad今時今日升level仲係回滿體力而唔係累加上去

後面嗰隻呢

尋日抽中都唔記得

有冇人可以同我換？我有agito

想食色紙d糖

去買吧

扔哂

1001

好食Wo

仲未1001

眼瞓